鍾意自由高達嘅請入嚟

是咁的，我今年18歲考完DSE.
我有一個同父異母嘅阿哥，佢阿媽比我老竇趕走左之後，就被迫同我老竇老母一齊住。
我老母一直唔妥佢所以一直借啲意掉佢啲嘢。

仲記得中二嗰陣，老母聽啲大陸親戚講減阿哥好多零用錢，仲話一係袋住先一係就唔好要。我阿哥梗係唔妥， 霸住屋企條走廊，最後我老母call左啲警察上嚟趕阿哥走，之後嗰幾年大都唔睬大家。嗰陣我已經明白我老母有幾衰但係始終仲細個唔敢支持阿哥.

直至近排，我老母入佢房攞走左隻自由高達，阿哥發晒脾氣。我明白點解佢咁嬲，上到高中我睇返細個睇唔明嘅seed，先明白高達，尤其是自由同正義之可貴。睇返好多以前嘅相先知以前呢個家好靚，可惜我一出世已經唔係。

所以阿哥，我知你有睇連登，可能你成日話我飲喜茶係容易俾人洗腦嘅00後，但係希望你今次能夠同我一齊攞返屬於我哋嘅自由同正義，因為呢個家係屬於我哋而唔係上一代。首先聽日出沙田睇吓有冇得賣，好唔好？

聽日去沙田好唔好？